+++
date = '2022-11-15'
slug = '1e26fb30dce3db34b73cb2cf615ec12f'
tags = ['twitter']
title = 'RT @elcancillercom: [POLÍTICA] Vidal recorrió Formosa, denunció aprietes de punteros'
+++
RT @elcancillercom: [POLÍTICA] Vidal recorrió Formosa, denunció aprietes de punteros de Insfrán y el gobernador le contestó: "El atraso de…
